有冇90-93巴絲入黎吹下水？

中左1001

頂 冇我份

啱啱捕到

俾個靚位你

啲腦細 係唔係真係腦細 諗啲野咁離地

呢間好差喎
貓毛多到

話明係膠層

就係咁刻薄先做到老細

留個名

多唔多巴絲結咗婚？

女朋友都無 結咩婚

strong post LM

哪有錢

真係多謝哂

大把人無錢都結

約__

我同我女友都有些少要求

本席唔明點解工作都要被人格謀殺，真點肥毒

想點？買物業先？定大搞

both

儲咗幾多錢

同問
大概要洗幾多錢

儲左些少同有舊錢滾緊
不過呢期好多滾大舊錢咁解

要幾大？無盡頭架喎窮奢極侈

搞就可以走位
但屋想向返附近

咁齋物業okay既，搞既窮奢極侈係無盡頭
你住邊？

一定過一球
買樓雜費裝修加結婚個d
繼續儲同滾大舊錢佢

貴咩？🤔

開下地產網就知咩事

準備收工

仲有一個鐘
扮工mode hea完場

Take what u can get!

貓奴係唔會怕貓毛架

手停口停

好平喎東涌
應該好快okay, 打算幾時結？

鹹濕

我想架咩，垃圾藍領

花式離地

下
我特登上左網睇，七八千呎喎
低級人格謀殺

留名返工忙到收工

準備收工，又1day

仲有4日

我後悔搭丁丁了，又熱又慢

哩句真
又男神又打箭，仲有強壯既背肌同溫柔既胸襟

無$唔敢諗

離地，
我最中意，又貼地又浪漫

叮叮真係要無野做，先好遊車河

仲知書識禮

日日放工都搭

幫我報警，架車有40人，多過4人

放工咪岩曬囉

同埋要有風果陣搭

無風+隔離有架巴士 = CLS

我都係放左工
想去埋某間cafe先歸家

未定
仲計劃緊

今晚番去自己煮飯仔

通常女急過男

仲通曉天文歷史地理，震古鑠今

同齡？

早個月搭完黎

此post 又一男神

叮叮+ 天星
最正組合

本post唯一，鎮post男神，下次應該要置頂

真心正喎，
又貼地又浪漫

會熱死

遲下三十幾度向巴士側邊過馬路

頭先搭完天星

天星真係去個頭附近先搭
如果唔係隧道巴算
架6號仔試過搭左我成粒鐘先到碼頭

真係好屈機

邊架6號仔?

九巴

J死人

彌敦道+流水客
梗係要成個鐘

新人留名

92留名
無野做日日係公司9-6扮工

Hi
藍領肥毒留名

Hi我半藍領
公司無新Project接 得個坐字

前年結 買樓用咗200 婚禮細搞15左右

好熱呀 太陽幾時落山

扮工幾好啊

佢睇埋啦

等我一陣追返post

我呢兩日都係

Times running out mate

買樓個到先最貴

佢得米啦，真人一定係靚仔

15

I know this shit mate

鼓勵大家多啲行山

肥毒不了，安坐家中

戀情從交換唉豬的一步開始

無under165唔好同me講矮

唔好囉 老闆又唔鐘意你無野做上網Wtsapp 啲時間好難捱

點先可以打發時間

本席批准上訴申請，排期cfa

執下枱
我擺到張枱風水陣咁
擺滿晒啲賣唔出嘅product

你就好喇我都想扮工

其實係，時刻保持alert, 又過得慢

我睇你好，你睇佢好

本身張檯都無咩野
唯有上黎R水吹

車神仲邊洗做

完全係

上黎R水吹

呢排個位成日有人行過
上黎都無得咁明顯

岩呀，今日幾多人上黎吹水

可能下個post佢哋就已經有進展

你囉左咁多人挨豬 點睇

果架旅遊線呀嘛

求先3點幾訓醒已經開機玩動森：D

利伸：廢青

呃我唔到 傳說中嘅車神

早幾個星期忙到潛水咁濟

廢中先岩

無可能啦
我有興趣係另外果個

你識d野！

我今日下午冇咩野做都開始扮工

睇吓旅行嘢

捉到鹿都唔識脫角

假能到

得閒真係睇定

咩野係cfa

我正想講職神啲ig最齊

買樓用200
呢個數我只有1/10

Tesla call can help you

我今日返工睇言情小說

有職神啊！

放工

我都想睇書 但點做到

20份1都冇

佢捉左好多鹿

60歲都係年青人喎

公然咁睇
叫埋上司一齊睇

上多啲呢度

all in?
一注毒贏

職神來了

假設人有120歲 60先中年

You owned 2 houses already.
Enough.

等佢返返3字頭先慢慢落注

今日公司得我，另一個女同事，同佢個仔

我做保育
唔脫角的

70-80歲我ok架啦
80歲之後嘅老人十個有九個等死mode
呆呆滯滯又多病痛

撚下小朋友幾開心

高冷既職神

你岩唔岩

未來唔離開香港嘅話
50歲打後 過一日賺一日

但最慘我老闆不停行黎行去

已經差不多已閱所有熱門

You win

文職工?上下網

高冷嘅相反詞到底係咩

旅遊台

朝早行教堂，晏晝book個花園搞個酒會同證婚
夜晚冇擺酒，只係請屋企人同親戚食餐飯
其他skip晒

低熱

我本身係一個偽地盤佬 最近無地盤去

蘿白？

學埋我d爛gag

一個12歲既肥仔
仲要講英文既
玩左成日動森

[membe]去涼亭賭兩手
職業棋士[/member]

擺酒真係擺比兩/四老

正常嘅回答

扮下工
利申番工好忙想扮都扮唔到

職神駛學你？

如果你婚禮諗住大搞，其實都唔平
可以去婚展聽下報價拎個概念先

有牌9 有啤 有棋 你想玩咩都有，至怕你唔撚玩

掃佢地檔 d廢老會打人

2球

關唔關我事啊，
關唔關你事啊

班友有哨兵㗎

係啊，老人家覺得要通知親戚，咁咪book幾圍食飯，着褂影下相就算囉
不過實有人覺得冇搞大龍鳳係唔得體㗎啦
是但啦又唔係同佢做人世

有無公關姐姐陪賭

可能有娜娜

我有表哥都係咁

班友係CLS

未見有

留返啲錢兩公婆去旅行仲開心

真係好撚熱
坐電車樓上都熱到就出汗

夏天不宜搭電車

人格謀殺，藍領

低過20到度先好搭

喂，你唔好比班友蒙蔽雙眼，佢哋最叻人格謀殺

嘩鹹濕！

誤導陪審團

錯誤引導陪審團

收皮啦！

各位觀眾，萬眾期待

proudly present

職神！

肥車認證

果個好高冷

有料有料，
結婚係一場show, 好多儀式要做🤷🏻‍♂️

真漢子

唔係啦 我連帽都無乜點戴

射
箭

分啲野黎幫你做下

紙別: 人生贏家

我都okay me 廢青

Court of final appeal ， 表直上cfa skip ca

你想要吧

識女仔好難的

所以都無咩期望
佢肯應我先算

sniper

叫佢射你

Sporty既加多少少買歐米茄

唔知架，希望在明天啊嘛

離地藍領？

出名貼地，
喜歡坐丁丁吃譚仔全部有症有據

裝什麼

想佢教我射多啲

但唔食深水埗一蘭

除咗依兩樣比較貼地之外

This

好味道

屌，死開

gay

大把，未能盡錄

唔係三個幾咩你哩隻我google左

嘶好鹹濕

一齊射

雞煲賤

想做負責射果個

真心想打，好耐無打，但打一次真係成身濕晒

鹹濕佬串燒

由2月講到依家都未搵到職教我打

二月到而家邊有野開，我波都冇lin 三個月

Ok 一齊

今次真係肥毒

多謝你既支持，本席會繼續努力

勁快就第十二頁

咁咪好囉

月巴食左飯未

一到下午兩三點開始黎料

有排都未去到呢組
但知足最緊要

食完飯上黎推推post

天氣一熱 個人就灰灰地 諗埋好多灰野..

熱到想開冷氣啊家下

冇啊 冇開冷氣

有咩心事 分享下

所以我無睇

想知你地除左返工平時仲有d 咩keep 住玩緊

打機同Netflix

打機煲劇

成熟 & 遇對的人

聽youtube Aimer 女神唱歌

番工放工訓前傾電話

有啲野急唔黎
裝備左自己先
休息是為了走更遠的路

打波
netflix
叫春

唔係應該天氣凍先會覺得寂寞
天氣熱煩燥到咩都諗唔到

是對的終於會碰到

由呢首歌出到現時都未比我碰到

我唔係啊 我今日成日諗灰野...
同埋一諗到今年過得太快 就開始諗又大一年

裝備學打馬吊

會燥到咩都諗唔通

每個人時間表唔同
唯有咁安慰自己

碰
呢兩個月打嘅量
應該多過之前五年加埋

梳職神
肥毒眼細睇錯位

打波都停哂，
而家一定係動物之森

無買switch

動森 煲劇

全部都係netflix 同switch
覺得自己就黎發霉

其實除左呢幾樣
都無咩可以做

Netflix 有無咩好睇
Join 左都無咩睇過

too hot to handle
比想像中好笑同好睇

唔該巴打 即刻加入清單

是錯的不管再美好

嘿

一起玩不？

Switch有咩玩？我淨係動物之森

大家覺唔覺得kk黎左開演唱會之後就冇乜動力繼續玩

唔係喎我覺得開完先正式開始喎之前有哂主線我當tutorial, 之後先開始執島

食左啦

係喎
咁就5月

集合啦！

你掂啦，青出於藍

呢個真
不論係game定真牌

識睇一定係睇宮崎駿系列

燒廚房

個個都玩動森

拆樓

前日先煲多咗次千與千尋

啱啱開始玩 跟唔上你哋進度

已經睇緊 就快睇晒

免廢玩娃娃大師中左角落隻貓20cm，local免運，overseas要買點數先有，
唔知可唔可集運，如果唔係不了，寄去海外太貴

輕鬆game，無話跟唔跟，一齊玩放鬆就好

同埋職神好關照新手

未 唔識計番

好易，打多d就識

但會食哂d毛
成枱毛 餐具就咁擺係度
貓跳上枱

已摺左3個半月
1月中到8月尾唔知番唔番到一次公司

剩係曉橋牌
鋤d廢
馬吊唔色

橋牌 中學join過學會玩，依家有d 唔記得
鋤2 係記牌啫
馬吊 有時要靠運多dd

Jo sun

Money heist 同埋翻睇 Sherlock

離地出現了

我見你出現左好耐喇喎

太多野要記
懶得學

早啊

早

早晨
今日有排ot

又ot一星期有幾多日要it

橋牌先難

早晨

大家早呀

睇到想殺左Tokyo , 已棄劇

我係幾套一齊睇 頂唔順要睇同一套野幾個鐘

要數牌

我想念umbrella academic

on9
外間法律意見和立法會法律顧問意見有差異是正常，如果立法會法律顧問意見不合心意就不接受，才是有違香港一直尊重的精神

feel是怎樣的

肥的日常

連職神都覺難

有時哩啲嘢，講到尾都係講感覺，
我哩一刻比個perfect match你你唔中意又係無行
可以自由戀愛，咪試下囉仲有啲時間

侈

共匪狗急跳牆,但trump一定要連任先可以繼續打支共
可惜的係......香港都會受埋一份

所以香港死硬

但職神無話佢唔識

你明既

100%
本來舊年都仲有些少希望都冇埋
因為連走向美國建立更好的關係都冇埋

我鐘意你呢個答案

其實已經死左

係有希望突然間俾人打左巴跟住落返地獄咁
我16年話香港冇得救
跟住今年更加話要快d死左佢

根本龍門任佢擺
細到一個普遍黑警執法
大到柒婆 都係選擇性失明

記住第一樣野,香港冇主權在手
第二樣野,2047問題到今日未解決
第三樣野,我地係夾在向支美之間(自舊年之後),佢地做一個動作都會影響香港大局

江山易改本性難移

肥毒技能係9up

幾過癮喎，想學日文

學日文 +1

依家佢都唔驚無左白手套
預左鎖國

個肺炎真係殺左香港

仲要殺左d人都唔知咩事先大獲

除左廣東話 咩都唔識

其實唔係好識
中學雞玩過下

車神嘅言論從來都係型到震

所以寧願佢立惡法比全世界睇到
都好過佢掉人落街又無證據

同意

但我已經無用啦

我不懂

好難學啊

今日勁心煩
完全集中唔到做野

唔改之餘
聽完仲會放棄放pat
話“我係咁嫁喇”
又點睇

下午又係扮工時間

飯氣攻心 有少少睡意

有得蛇好蛇

頭先直頭訓著左

跑左3 4公里 攰死

呢期熱到
跑得有d辛苦

每跑2km 休息一次

係
但土共寧願香港死都唔放過香港去換取經濟利益
所以取消關係法已經無乜用
人權法就真係要推 等班賤種無後路去英美過世
(不過咁就會有d一心留係大灣區既人執行政治任務。)
但anyway 沈旭暉話齋運動其實真係已經到極限
已經比全世界睇到中共幾賤格殘暴 又出埋人權法
但仲可以爭取到d乜
玩落去比中央鎮壓拉/殺之外又唔會有效果
未來如果制裁都只係因為美國用黎報復共狗
而唔會因為鎮壓示威者 (又唔會出老解，出老警外國已經不自為然)
所以連登仔成日話係咪放棄左比拉既手足
場運動係味輸啦完啦
根本無國際觀

11點半跑到一點幾
陪個fd操考入境
1.4km 抖左陣之後連跑左2.5km

依家疫情咁樣根本出黎抗爭外國仲會覺得你on9
個個國家都想做鳩中國
但唔會係因為場運動玩落去就會做鳩中國 唔玩就唔做鳩囉

所以呢一輪直到9月之前,真係幫暗共抬橋
等歐美大國逐個打支那一巴好過

你個位多唔多人行過

唔敢再朝早晏就跑 好辛苦
都係夜晚舒服d

我都係夜晚跑

今日無
隔離位兩個都行開左做野
無人講野一飯氣攻心就訓左

幾舒服 有d風

唔敢訓 以前讀書都唔敢上堂訓

夜晚好多人

係，韜光養晦好過
國歌法根本佢一定霸王硬上弓
外國要出手做鳩中國就自然會用呢粒子彈

乖學生
眼訓就訓
大不了比人叫醒

剩係支那肺炎個條數都有排還

唔知戲院重開係咪會勁多人去

呢期都冇大片上

黑寡婦？

postpone

記得係21年先有

又啱
都無戲

今日好難捱
早少少走算

有得走仲唔走

晏晝跑
太陽—》
你—》

suppose收6:30

頂唔順個太陽

俾個太陽鞭策

企係度已經濕撚晒

瘋狂home office, 聽日又做死

準時收工

遲收工

早收左

羨慕

+1

今日咁啱唔洗加班渣

聽日繼續努力準時收工

果然長假期之後真係會無心機做野

本身都冇心機做

多謝承你貴言

巴打覺得香港人既未來樂唔樂觀

哈囉你好

唔會
因為個局每一個人都有份造成
加埋黎緊同中國脫勾,冇得食兩邊水
再者,之前唔封關,肯定俾美國打埋一份
唔想重複都要講,換美元

收工啦

去食野先啦

我都係岩岩先收

你都係食左野先 都8點半了

巴打你覺唔覺得 好似世界各國都怕左支那咁
到底係因為支那人真係好有錢 到處投資都係點

我會咁講,向好多年前的錯判養左呢隻狼狗
習崇禎亦都上到位玩支那夢先開始驚
用超限戰玩對外擴張,錢係其中一種,當然仲有女(唔想講個5隻字因為有絲打睇)
一旦好多基建,涉及政府同專業的野俾支那攞哂會好大劑
另一方面,trump一上就america first,貿易問題令反共戰爭開始左
加埋舊年反修例(或者用城邦派叫護法運動),西方世界開始對中國的威脅好似醒左咁
係支那肺炎火上加油咁解
有定心理準備真係完左會大亂,首要條件要睇黎緊11月3號美國大選會點

幾時先放假

過埋星期三先講

頭先去過百老匯睇switch 幾錢
埋單最平要4300

百老匯不嬲都抬價

動森game都499

等豐澤 Aeon啦

入左講動森諷刺漫畫post睇
先知原來唔係得我一個覺得動森post d人西

咁我唔急玩既

咁個個都會簡樣架啦

咁惡架咩

呢到都好多人玩
你有問題可以問我地架

你好呀巴打

咁架咩
其實佢地可能只係走左去玩動森
不過我就真係要訓啦

可惜今日咁夜先同你打招呼
聽日大家一齊吹下水啦

晚安三丸絲

月巴你都諗住玩動森？

個邊出哂名架啦
仲要下下屌人老母仲覺得自己岩哂

要工作架，手停口停架大佬

啊肥糕糕糕

上一上水面先

今次夾到豬排 27cm 集運應該33蚊
今日得白熊豬排同企鵝簡 無貓同恐龍 原本想要恐龍

左

夾多幾隻一次過運落嚟喇

早晨呀

諗住同女朋友玩喳
但唔急囉，隻ff7我先玩得一半
少左打機

同女朋友玩動森應該會好開心
宜家啲機好似平番?

尋日百老匯睇淨機3500
一定要買多兩隻game
但動森500，再加隻最平既炸彈人215
埋單都過4000
仲有mon貼，卡呢
所以慢慢等
有機會先買

鬼故?

出面應該平啲？

D 人今日去樂富排隊喇

早餐

咁顛？又話有大貨到？

今日似係，睇緊遊戲台個post
睇主機定ringfit

我冇啊
啊肥想買，有fd早兩日買左都成千

我純粹睇，想買ringfit咋
不過都唔急lu

個fd玩左幾日，話其實真係唔好玩

好玩唔好玩，好見人見智嘅
正如唔係所有人都玩動森嘅

咪就係望住個mon做運動囉

Ermm 唔係，佢話遊戲性黎講真心低
但你話for做運動佢話都幾好，
結語係當運動器材就okay

佢無玩動物之森

比啊肥玩

早D瞓係咪情緒會好D？

早d 瞓
好處一定多過壞處嘅

如果係

咁先最恐怖

免費coupon 得幾張

有一次日本本地transfer
集運都係33蚊

海外運送要貨金

唔鐘玩動森係咪無乜需要買switch

今日熱到糭

可以諗諗

創作力量同幻想 會嚇你一跳

吓 迫人課金咁衰

日日都咁熱啊呢期

人都起碼叫做精神d

我兩三年前課過
呢排免費夾左隻都免費送香港

生活有規律啲
個人無咁易有負面情緒

亞絲娜喎

一下夾到
lunch無野做用左佢張免費券佢
夾唔到就算

佢今朝仲有舉啞鈴 應該無事了

瞓前睇開心嘢 瞓醒覺好似會好啲

這個女人 被人摸過好多次....

今日係立夏第二天

未到11月都會仲係咁熱

好快有血水滲落黎

上個水先
好耐無蒲過頭

小羊

又係時間食LUNCH

舉緊個個其實係人頭

在人頭墮地滾動的一剎那，我看見人頭用驚訝與仇恨的眼神，直勾勾地看著我的鄰居。。。。。。還有我。

我又夾到企鵝
但兩個唔同戶口
屌如果岩岩同一個ac玩就好
依家可能要用兩間集運分開運
如果唔係相同地址可能佢話得開分身唔比我攞
無咁抵 無得一箱過
仲有7張 希望可以中多隻 一箱過兩隻

諗住用另一部機3張劵試下部睇落好難中既
點知中左

抓樂霸起碼會比一張海外免運費劵抓娃娃大師勁仆街

癲架你地

其實難唔難玩

那是滾頭，滾輪只是煙幕啊親。

Claw箱個d幾十次都贏唔到
個箱仲大過洞

但章魚燒唔難 都係掉落去睇彩數
瘋狂洗兩部舊機之後開新ac玩免廢3次

行刑日當午，血滴樓下土。
誰知地上頭，甩得好痛苦。

個app叫咩 想玩下

親 不要再說了

大家樓上樓下 費事搞到咁尷尬
所以先寫信

夾哂佢

白熊同貓都好得意

鄰居回過頭來 竟然長得和我一模一樣！
「鄰居」幽幽地説：多次寫信勸你靜少少 ......屢勸不改 ......自取滅亡。

我已慌得出不了聲 邁不了步 還好早前上了廁所 不然早已萬馬奔騰而出！

「鄰居」好像把人頭玩得不亦樂乎 對我視若無睹 利用人頭施展一招 彩虹過人 向屋內大門跑去 轉眼無影無蹤 人頭也是......

我完全......完全失了神 萬馬原來只是慢閘 現在如恒河悉數瀉出 屈指一算 原來已經有二十多年沒有瀨尿

房間只剩下我的哽咽聲。

不！還有那個沒有了頭的身驅倒臥在血泊之中。
血腥的味道，混雜著剛才傾瀉而出的排泄，整個大廳瀰漫著臭味。我該追出去找那個「鄰居」嗎？

無 見都無見過

今晚收工番去煮瑞士雞翼先

這一刻，我已經六神無主
突然，門外傳來了腳步聲
伴隨的，還有鐵鏈拖著地移動的聲音
腳步聲越來越近
我該怎麼做？

正

g翼正呀

原本中左貓 但一開始填左香港無得改 要課金 放棄左 點知尋晚同今朝又中左豬排同企鵝 （豬排其實係同白熊同一部機 但我入個間房個時入左豬排個條link）

巴打
提提你
盡量用不推post回覆

LM

一星期了，樓上沒有聲音一星期了。
但我卻沒有因此睡得安好。
胡思亂想下 根本不能安睡。

樓上的男人 人頭兄 在一兩年前 我和他還是可以寒睻數句 他的感覺算是友善 並不是那麼愛騷擾人的。
他身子比較瘦 大約五呎九吋高 青白面色 縱使給人一種體弱的感覺 但街坊説他是田徑好手 在長跑方面。

我感到背後有一闕風吹過 打斷了我思路 我稍微側看 有一個長得很像我的人 伸出手輕輕躺在我肩上 我 現在逃不了 逃不了 因為我除了萬馬奔騰之外 我根本不懂和靈界應對。

嗚呀 你唔好搵我啦 你去踢踢波喇啦我歇斯底里 強忍尿水

呀女你發咩神經呀！咁夜仲唔去訓！！睇鬼片睇到上曬腦！𠵱哇鬼叫攪到訓唔到喇!!

原來係呀媽。佢把聲有潛力做驅魔人。

To be continued

你地好好笑

有冇得夾返隻貓返嚟

細個試過玩波子玩到達達聲
樓下個阿媽上嚟話個女溫緊書叫我哋唔好嘈

有潛力寫番個偵探超能力懸疑

唔好再瀨尿OK?

用不推文回覆可以令其他有用既資訊post比其他人睇到

喂你好似住23樓㗎喎
我呢度係25樓阿

有便便

尋晚開始由貓 恐龍 既機。變左另外3隻
想要恐龍都無得玩

夜晚波子聲係水管聲

我看一看掛在牆上的時鐘，已經是晚上9時了。想來也奇怪，只是晚上9時，為何娘親會說「咁夜仲唔訓」？平常的娘親要看完《oncall 36 小時》才願意進睡。想到這，我立刻衝出客廳查看。

我一臉疑惑：「媽咪，你換曬衫要去邊？」。一想到要自己一個待在家，心，就不能靜下來。
「你..你快啲訓啦！」，而娘親卻無視我的不安，只留下簡單一句，便把門帶上了...

我入錯台?

Hi

講故台

幾時會變甜故

除咗角落生物係咪仲有其他公仔?

呢個app我未試過
我玩toreba

呀職！開門呀
你呀媽我買完餸返黎 幫手煮飯呀
原來是隔離陳師奶 去完街市
我想一想 今晚 可以加餸了

你打埋一下份

又等收工

自古江山配美人
肥婆當然要點美極
陳師奶目測有160磅
30%以上嘅體脂
食落一定啖啖油花

今日幾點走好呢

頸後面d老泥

有得走就走

之前見係咁賣廣告本身想玩 但如果真係夾到運返落嚟好煩

番到去抖陣
9點半 美股Online

一齊膠叫

腦細落左黎R水吹

升

腦細專搵高層吹水

陳師奶的脂肪分佈異常不均勻
我彈指之間再打量她全身
再凝望著陳師奶一雙玉腿
嘩 我頂 小腿色澤有如紅毛A5霜降但馬牛!
如此光景 我忍唔住啦!!
我箭步衝前 將陳師奶迫到牆邊
牆邊潮濕的水氣 陳師奶慌亂的汗水 氣氛早已凝住
待我一語道破。

「啊～陳師奶......年齡不是問題......」其實我並未組織好對話 但四肢遠比我的大腦快。

陳師奶欲作出抵抗 發出「嗯嗯哼哼」的小響。但我已被我搶先一步

開口了。

「年齡不是問題！你你你看看你的小腿！靜脈曲張到好像霜降和牛一樣! 唉 拜託你不要諱疾忌醫 叫你個女帶你去睇吓醫生啦!」

我隔離位果個就係高層
要扮工
本身鳩碌緊facebook

唉 好灰
依排 個人得番工放工 番到屋企食飯 又一日

職巴 傻左

日日都係機械人方式生活

認同

咩都有
又有食物 用品
Figure
但運真係好煩
And 要用網上虛擬日本電話先可以收sms
TorebA好好多 但無得出術無限免廢玩

再加讀下書

係

陳師奶一時反駁不了，露出一副人畜無害，欲哭無淚的樣子🥺。

此時此刻，陳師奶既情緒已經到左極限。

「你估我想嫁😭，我有錢睇醫生就唔洗住d爛鬼公屋，同你件垃圾做鄰居啦！排公院要等10年，我點搞啊。你係咪幫我啊？你唔係幫我就收嗲啦，而家關唔關我事啊，關唔關你事啊，DLLM。」

「陳師奶，哭泣聲絕無意義。你都係及早就醫啦！」

陳師奶突然收左聲，表情突然變得無比凝重。眼珠一直望向我家門口地下。

「唔。。。唔好意思啊職生，
我頭先語氣重左，我我我都係返去煮飯先。睇醫醫醫生，我會去嫁啦。」

我沿著陳師奶的眼神看去，原來「鄰居」的血液已不知不覺從門縫滲出！還被陳師奶看見！

「陳師奶，你咪走住！」
**********************************
「14樓，升降機門開啟」
**********************************
一個無比熟悉的身影，從升降機出來了。
是我自己，一個拿著人頭的「自己」。

但佢而家係幸福肥

癡線，哩度發生咩事

無事

喂 屌你
「鄰居」住留上

鄰居條屍係屋企wo。 jm9啊你

要虛擬日本電話咁煩

可以係幸福瘦嘅

頂，黑超都冇用，比我死

條屍係樓上
唔係點滲血水落嚟呀ching

agger

收工前叫老母幫我拎包雞翼出黎解凍
番到屋企見到咁樣
我想煮野食啊屌

你追返個故先啦
冇講過係樓上

唔係樓上
點滲落嚟

個故你自己繼續喇
亂過6000度嘅廣島

又係你聊起依個話題先嘅

留返聽日

你個島呢？

呢個咩雞翼呀

冇心機 玩三日了

本席退場

坑渠風？

咁同主子玩下抖下先啦
你攰啦

青口??

入面雞翼黎

冇講過佢係樓上死啊

伯母已經幫你整好

唔好灰

《火柴的日常》
每日放工自己一個坐係巴士上層，望住外邊的世界·
眼見街道總會充滿甜甜密密的情侶，總會有一種孤獨感·

掙扎

頭先見到有個男嘅好似我中同
望左佢一眼
咁啱佢又望過黎
feel到勁尷尬
希望佢唔好以為我係

世上只有媽媽好

真 唔想你放工返去咁辛苦

本身諗住成晚煮
而家食完唔知做咩好

睇吓最初明絲個post先
你continue啦

終於收工

辛苦你啦肥妹

跑步

終於可以去食飯

我知
色似

咩味道

我唔識跑步

雞翼+瑞士汁好難唔好食嘅

有感而發
一陣寫

一開始慢慢先

Take away 譚仔呀姐比錯左野飲同變咗清湯

係甜甜蜜蜜

gay test passed

今晚跑

而家唔開冷氣啲汗都係爆出黎

跑落嚟

咩叫跑落黎

佢住喺山上面 深山野人

唔想同陽光玩遊戲

唔con啦

應該唔會掛

我都係住山上面

家道中落

求教學

薑汁撞奶

正到癲

keep住係個個月前後一星期都飲？
定日日都飲？除左黎個幾日

聽講黎後一星期飲最有效補血
黎前飲就順暢d

好，thx

夜晚係有風但都熱到爆

成身汗頂唔順開左冷氣

行山夢告一段落

呢排有風算唔錯
遲d風都冇滴就慘

係
本身想行多一兩次

又到左街都唔想出嘅季節

嘩，本席上一上水講返句rich先

天氣咁熱好難行山

醉翁之意不在酒

約女神去游水

佢ig有post泳衣相
上星期去左海灘

SAME 我都係叫佢黎M前一星期至五日就飲
完左M 之後都可以飲

係囉
仲未搵到
可能要放棄隻企鵝

好熱

我舊時六七月都行
有次背痛on9搽咗安美露去行
太陽=》
安美露=》

Rich

睇下約唔約到人行

其實想瘦應該幾點瞓

rich

想瘦幾點訓會影響？

試下唔好訓

想 rich 要幾點訓？

唔會好那咩

同問

早晨 已經係巴士站等緊車

我已經搭緊巴士了

仲向到咬緊個包

唉 屯公炒車
CLS

又1分

那到跳起

日日都好眼瞓

各位早

仲有2日呀

仲有兩日

星期6都要番工

早呀

咁慘

飲熱水

你都唔明

係 有時連星期日都要

有冇一刻覺得自己變咗后羿

明巴

明絲

要on shift好煩

成日覺得佢好八婆feel

早晨

咁又星期四

唔係后羿
係受緊炮烙之刑

有嫁
話咩夜瞓會越來越肥

做到應該死咗

應該係要訓得夠
新陳代謝先會好

係
唔係gym完又夜瞓 會攰到傻

新陳代謝依味野，已經feel 到隨住25歲打後就每況愈下

仲有一日

作息要定時 新陳代謝可以回復

頂住啊

明明d運動員28-30係巔峰
自己就退化到老人家咁

腦細出左詛咒
話我地係真正既英雄
英雄係第一個死
之後先俾人話英雄
再見

朗那癲佬坐監都踢波 你呢？

有同感呀

因為唔係專業運動員

都唔係呀，非人生活咁之嘛

我覺得自己體能最 top 嗰時的確16-20

球場都無開
想踢都無得踢

腦細又想搞超低budget嘅promotion campaign
錢又唔肯出
效果唔好又係度屌

仲唔夠咩?

今年好多都諗縮數

唔夠，要試埋唔比你食飯，再熱天做攀山
真係好開心架

又夠鐘諗下lunch食咩好

聽到都唔想試

等多三個字左右放飯

跳出comfort zone

話明腦細
最好你份糧都唔駛出

跳出 ifc

早排個市跌果陣
行過中環都要特別小心

收工未呀

玩高風險就

放假未呀

11點先開工

有排呀!

食飯未啊

貓
我仲未去過你個島

係喎 你玩果陣話我知我開島比你

「天將降大任於獵人也，必先脫其裝備，奪其貓飯，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。」

me want go you 艾撚時。me want 掘hole。

頭先拎外賣
佢叫我個名同我本身個名一粒音都唔啱
我同同事忍得好辛苦

你又應到佢

因為認得個餐

撈掘hole

放工未呀

咁幫你種樹okay?

我琴日先好努力剷淨得返7棵樹

我最高紀錄係種左380棵
密密種

仲有一日半

廢青正在虛度光陰

都好大隻下

咁大隻好阻訂

我諗住方便啲搖到傢俬嘛

好大隻

係人地嗰度
高人也

種果樹

裸妝

聽到都濕濕地

要執執個島先再睇下啲果樹放邊

種滿佢咪得

果園？

睇黎你唔知咩叫種滿佢

收工

返埋聽日

又改名

27cm 好好攬

27cm cushion

好大

十五好難唔大嘅

一定勁好攬

點解我d大頭菜最高得200

返埋聽日放假啦

正呀

捱埋佢

聽日一瞓醒就到星期五

一訓醒發覺係星期一

受你地感染
落左屋企附近跑街
跑45分鐘比個呀伯爬左2次頭

咁快就眼訓
食完飯玩得一兩個鐘咋

真 唔好睇少啲銀髮族 有啲體能好過我

返完工攰

係我真係好廢

返埋聽日就可以自然醒

希望真係集運到黎
企鵝仔就好可能要放棄
無virtual jp no.

跑左幾多k

4.5到
一半跑一半係爬

天生就唔識跑
有記憶以來除左小一陸運會
每次賽跑都係包尾

我落番平地跑啦
跑山我應該五分鐘就抽筋收皮

咁多

幾條街一個圈咁跑
諗住無理由跑兩個就收皮
最後跑左四個
番屋企睇電話先知原來一個圈有1.1

45分鐘4.5其實好似仲慢過行
雖然計埋落去同拉下筋啲頭頭尾尾

好想球場快啲開番啊屌
開番第一日一定打到熄燈

唔跑運動場?
緩步跑同行始終唔同
擺手提腿攰好多

屋企附近個運動場好似未開番
我見仲熄晒燈

唔好睇少呀伯

唔係全部都6號開番？
我都連跑左兩日
不過跑2k就收工

直接收皮

又起人底

正常操作

好熱啊

早晨 早咗醒

應該得 我fd之前都係夾完集運落嚟

早 又要返工

頂埋今日

希望快啲到收工

要捱星期日先放

呀伯好勁 讀書果陣仲會落街打波
成日見到個呀伯長期企3分線 用好古怪既姿勢射波
下下都穿針

大家早

2點後訓已經攰到飛起
呢兩年身體差左好多

但cremas要搵Japanese phone no
Toreba就好好多

我個區啊伯做左40幾下引體，氣都唔喘下

熱到爆炸

明巴早

我呢邊好大風，好涼wo。
利伸：廢青遊山玩水緊

邊度玩

今日大尾篤

踩單車?

水上活動

有咩水上活動玩

但toreba好似少野夾啲

遊船河

我都想去遊山玩水

想見識

過黎睇 4點幾 5點 /朝早9點左右就會見到

痴線，我係憑實力做廢青嫁！

禾 準 備 好 1001

咁鐘意開post?

曬唔曬

問過我呢個一等一廢青未？

一時時，今日d雲好散，但又大舊，所以一時遮到一時遮唔到。

又發癲

何妖真係好7

national anthem law真係無得玩 如果係23條 根本會好多歐美助力幫手擋
外資/商會會係咁出黎講野
但national anthem law佢地唔覺得係乜係覺得尊重national anthem係基本
又對佢地無乜影響
us 之前個美足球員boycott us anthem 之後都無球隊要

打機係一件好忙碌嘅事

就快1001 me潛水先

膠比我 搶火柴野

打機忙啊。但睇下咩人啦。如果係重要人士，打緊機都覆左先否則，通通行開，順帶一提，因為我係廢青，囉政府錢，所以我係冇工作信息要覆